有無人睇Rainbow six

無聊玩陣

一入去就見到樓主0-3輸...

輕輕一推